有無黃既心理醫生推介？

可以幫妳問問，留個Tg？

Ching你要心理學家定係精神科醫生..

我有抑鬱同焦慮，所以我build左個精神病患者對話平台

街症？？？？

普通科門診囉....